[有圖]獌有嘢同利記球迷講

作為一個中立球迷有場好波睇已經可以
要屌留比你地屌啦, 盡情留言

獌狗Fans真係點都贏

支持利=小朋友

個腦去撚咗邊

一齊支持獌啦咁

不了

依家我笑柒猁輸打贏要

過兩日我笑柒猁個龍係派膠王

點？ 咬我呀笨

笑啦 你成世就係係部電腦前面笑咋

好心班獌狗 出撚左局就唔好加多句埋黎